一句講哂，高人工定開心工？

高人工先係王道 正評
"返工咁開心做咩？搵錢最緊要！"

人工唔高但輕鬆開心
"日日返工，返幾十年，梗係要份開心d！"

假設: 你未買到樓

低人工點會開心？

高人工都唔代表開心

一定係低人工加唔開人工

一定係要比較返兩個人工差距架啦

駁唔到

Why not both?

咁又高人工又開心得唔得啊

both既話都唔知要換幾多次工先搵到，唉真係好難both

如果份開心工既pay達到心目中min. level, 揀開心工